<!-- BEGIN_DOCS -->
<div align="center">

<a name="readme-top"></a>

<img alt="gif-header" src="https://gitlab.com/nuageit-community/images-toolbox/-/raw/main/.gitlab/assets/nuageit-main.png" width="225"/>

<h1>SMR Toolbox</h1>

[![Semantic Release](https://img.shields.io/badge/%20%20%F0%9F%93%A6%F0%9F%9A%80-semantic--release-e10079.svg)](https://semantic-release.gitbook.io/semantic-release/usage/configuration)
[![Commitizen friendly](https://img.shields.io/badge/commitizen-friendly-brightgreen.svg)](https://www.conventionalcommits.org/en/v1.0.0/)
[![Built with Devbox](https://jetpack.io/img/devbox/shield_galaxy.svg)](https://jetpack.io/devbox/docs/contributor-quickstart/)

<p>A simple docker image that includes all the tools required for the release process in the pipeline</p>

</div>

---

[[_TOC_]]

# Contributing

Gostaria de contribuir? Isso é ótimo! Temos um guia de contribuição para te ajudar. Clique [aqui](CONTRIBUTING.md) para lê-lo.

<p align="right">(<a href="#readme-top">back to top</a>)</p>

# Versioning

Para verificar o histórico de mudanças, acesse o arquivo [**CHANGELOG.md**](CHANGELOG.md).

<p align="right">(<a href="#readme-top">back to top</a>)</p>

# Troubleshooting

Se você tiver algum problema, entre em contato com o **Time de DevOps**.

<p align="right">(<a href="#readme-top">back to top</a>)</p>

# Show your support

<div align="center">

Dê uma ⭐️ para este projeto se ele te ajudou!

<img alt="gif-footer" src="https://gitlab.com/nuageit-community/images-toolbox/-/raw/main/.gitlab/assets/gif-footer.gif" width="225"/>

<br>
<br>

Feito com 💜 pelo **Time de DevOps** :wave: inspirado no [readme-md-generator](https://github.com/kefranabg/readme-md-generator)

Copyright © 2024 NuageIT

</div>

<p align="right">(<a href="#readme-top">back to top</a>)</p>
<!-- END_DOCS -->
